男人持久力唔使長！雞排妹：5分鐘就足夠！

台灣女星「雞排妹」鄭家純向來身材出眾，於主持的網絡節目《深夜保健室》也表現大膽，毫不吝嗇大談「房事」話題，表示男性通常認為持久力強才會評價高，但此乃錯誤觀念，更以自身經驗作為例子。

她認為男性只需前戲做足，過程也能讓女性感到舒服便可。當問到持久力需時多久才算過關？她表示：「5分鐘便足夠！其實男生也不要對自己太過苛刻。」此番言論令網友們大感愕然。

台灣email

但係好多都係1-2分鐘

她認為男性只需前戲做足，過程也能讓女性感到舒服便可。

啱呀, 用手指同嘴就高潮了

gay 佬自爆

對住雞排妹梗係5分鐘
超過5分鐘真係性無能

用雞排捧高email??

女人好鍾意男人奶閪

你咪撚鳩啦 囉email同雞排妹並排

唔好侮辱雞排妹

對住佢我一分鐘玩完

五分鐘真係耐

狗仔式佢個雞屎忽真係未必頂到5分鐘

對住佢捱多過三分鐘都係真男人， 特別係撳住佢囉柚嚟砌嗰陣

其實時間太短條仔自己都會覺得無癮

打到隻眼有事

咁冇計
我要將平時嘅50分鐘扣減返45分鐘去前戲到

好正

條女咁正
挨到5Mins先算

係我就先打個飛機 跟住先前戲，再入閘

對著雞屎忽走火好正常姐
扯得番起再戰就得

淫雞 好撚cheap

連登有正氣此風必須長

佢一晚十個緊係咁講

推願榮光歸香港

對住雞排妹梗係得5分鐘

30秒都頂唔到

Diu, 可唔可以post新世界個鄭家純

其實時鐘點解係3個鐘
男人應該得幾個字貨仔
其他時間係咪睇電視 沖涼 叫野食 傾計 訓下咁

對住佢可能0.5秒就收工

個人經驗，有耐性前戲做足d，女朋友係會快好多到高潮，高潮都會舒服d

1分鐘5蚊咁計
個個都淨係租5分鐘啦

雞排妹仲要話以前有開SP
經驗咁豐富 點頂5分鍾呀

如果對手係雞排妹
5秒都唔知得唔得

高速抽插五分鐘喎
唔係班軟撚慢慢出入出入咁樣五分鐘喎

唔好拎件肥豬排黎比較好wo

中大email＝豬排妹

咪係
俾啲台灣人見到以為香港啲女嘅質素咁低
醜死怪

淨係玩西玩腳都玩幾粒鐘

對住佢真係好難頂到5分鐘

慢慢玩啦 一入去就蒙頭入閘咩

3個鐘夠執兩劑

Email 你老母

所以係1個鐘用黎休息？ 咁條女做乜野

屌你老母一個豬扒妹，一個雞扒妹

咪好似你咁講傾下計睇下電視咁 揸下波抽下水有返反應咪又執多劑

i see 咁好似都幾好
女女嘅話3粒鐘好緊絀
成日諗有得叫個面食個d係咪for租過夜嘅人

佢話5分鐘啫
但係冇話淨係做一次喎

對住佢5分鐘應該差唔多

起碼都15分鐘啦
吊得個5分鐘大家都無引

你咋下話？

多謝雞排妹比返毒撚們多d自信

青頭仔？

5x5

事實上大部分男人都係5-8分鐘呢個range，係得D青頭毒撚先話屌閪45分鐘基本，冇一個鐘都唔好話自己持久

好人一生平安

每人5分鐘，10個就50分鐘，夠晒啦

感謝大大無私分享

屎忽咁緊得2分鐘正常

感謝大大無私的分享

對住佢唔換姿態 3分鐘都難啦

死全家啦屌你老母

對住佢5分鐘都頂唔到啦

留名跟進

佢應該係影相好好，真人一般

對住佢真係3分鐘都未必頂到

下，次次插到條女腳軟都未出到
我是咪有問題

咪撚講條豬閪email一個係人一隻係豬

Av屌好耐

前戲夠料嘅話一分鐘都夠啦

豬扒妹

留多三分鐘好麼
和從前乾一杯哼闕歌
和讓我的心抄起每一款小動作
留待我孤單中翻看過

雖然好Sweet 不過唔好爆我啲私隱俾人聽

5分鐘唔緊要..最緊要回氣回得快

一入就射

連登仔覺得有機了

我平時30秒都頂唔到

大聲笑咗出黎

感謝分享

酸到

對手係雞排妹 我驚頂唔到5秒

世界和平靠房事

不停狂插 5 分鐘真係有d難度

小弟當年16歲
前戲做撚咗3個鐘
真係好似av咁做曬出嚟
最後條女夠曬皮 冇入到

五分鐘十皮

插插插插插插插插多三分鐘
Lorelei~~~~~~

狂攻猛攻 怒似狂龍
巨龍亂撞亂動
雷電用疾勁暴力劃破
這世界震裂天空

狂搓乳中 視野朦朧
狂叫著 LORELEI SWEET LORELEI

神秘的LORELEI 居於風眼中
活著只喜歡破壞 事後無蹤
曾在那揭不開的漆黑中
壓不低的戀火中
猛風當中她擁抱我
OHOHOHOH 這刻身邊只有風

停在那抹不清的追憶中
割不穿的空虛中
猛風當中只有我
跌跌碰碰再次發覺她於風中
LORELEI

你係唔代表好多人都係

分5分鐘比我

雞先會咁講，返床要快

推民族自強 香港獨立

對住佢有五分鐘

對住普通人起碼都要20分鐘

5M

連登特多青頭

早期性無能

咪傻

個陣一望個鐘
仆街成3點幾

早洩港男

咁快好撚無癮

5分鐘係ok既其實
只要你係連登仔
30cm既長度
手臂既粗度
鋼鐵一般既硬度
同埋打樁機既速度
5分鐘係絕對可以接受

下，我男人黎架喎

連登就係缺少你多圖風氣

對住佢應該真係差唔多極限

其實呢條撚屌有咩咁正
先唔講佢D on9女權思想
佢個樣同身材都勁柒 死剩對肥婆波
有錢不如去幫襯援交啦
買佢D 濕鳩相打J 真係唔驚自己鳩縮扯唔起咩

見過佢真人 真係好靚女

雞排妹都係女權撚
玻璃心連登仔要崩潰

對住佢5分鐘都算勁了

豬扒同雞扒都末識分

CLS

做乜撚野搵隻豬同個人比

一插即射

早洩都周圍講

連登原來咁多早洩性無能港男

五分鐘，打茄輪都要爆

3個鐘前戲仲叫唔叫前戲
成套end game都做撚完

我屌到佢屎眼開花

五分鐘？我唔知頂唔頂到5下

Gay佬可以連射幾次

屌！！！

台妹係性方便好似好易滿足咁
又唔洗要長9-10CM 就夠, 夠粗就得

嗰陣諗住第一次唔好咁喉琴入住
慢慢嚟

3個鐘，夠睇完2套Av
仲有我地唔會由頭睇到尾

嘴下 摷下 揸下 奶下 69 顏騎 含
total 3個鐘無吹水
係冇指插咖啫

唉 今朝起身先比佢吹爆左

on9 仔，email雞黎嫁

唔好拉隻豬同雞扒妹講

多圖

對住雞扒妹可能5分鐘都唔駛就出

玩咩玩咁耐

#142

對同一條女玩咁耐，會唔會扯旗疲勞